尿兜高過矮撚條J shushu點算

求矮撚指教

唔撚識屙落地

多謝矮撚指點

隨身帶條水喉作為JJ 嘅延伸

直接晾條jer上去尿兜度痾

用小童尿兜

尿有地心吸力 唔會整濕番Jer咩

矮就自備凳仔啦